child登點讀

大家讀開咩
chow登 / 抄登
chill登 / 超登

痴跟

連登

傻9

兒登

其實係讀chill盡(有r音)

Children =超盡
Child=超

chill登

lihkg

猜噢登

Lin登

唔識讀child?

超呀
Are you blind?

抄呀

ʧaɪld登

超呀
Children =超準
你睇唔到？
Child 咪超囉
扮哂野

chāo dēng

Why not both
一語相關